請問總辭同杯葛既下一步係咩?

無溫書
所以想請教下一步係咩?
既然大家又玩分裂, 所以想睇下企邊一面
兄弟爬山, 越爬越遠

如果港人對委任議員呢種不民主嘅制度視而不見，本應民意授權嘅代議士亦迎合獨裁嘅手段
點解我地要出黎爭取民主？

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

Btw

講咗咁多次，都仲係「總辭」，辭乜嘢啫？係「不接受委任」。臨立會係非法議會。

連登有風向燃夾大家討論總辭

外國制裁臨立會

制裁臨立會, 可以會有咩行動?禁止大口狗用VISA?

好彩一早唔信佢講野，唔總辭都可以制裁架

一味道德綁架帶風向

東歐共黨政變咪總辭埋就贏囉

制裁埋泛民?
好阿

制裁都冇用咁咩先有用
入去投反對票?

睇你都忍左佢地好耐啦

我地要贏，唔係要制裁呀
制裁只係出超必前最後一著

叫最大聲果班人不嬲射後不理，問下一步 = 質疑教主

唔慢慢一步一步殺晒佢啲卒仔點打大佬
打機都冇得直接跳到最後一關啦
乜野對準政權全部都係廢話
要孤立對手 令到冇人再肯幫佢做野先至有得打大佬

你同1944年美國海軍d人講，所有日軍既島都要打囉

依家剩係得個美國行無用, 除非可以令到英國, 歐盟都一齊行先有用

Pompeo 咪日日周圍拍人膊頭囉

人地5眼先鬧緊臨立會冇代表性
你班泛民就中個頭埋去

鬼佬想幫你，你反而一把車過去，話我地個臨立會有民意

香港打柴，泛民愚蠢佔另一半責任

邊度講臨立會？只搵到唔可以DQ,要如期選囉

人地美國國務院原文呢？

你好似1944年嘅美軍咁有原子彈?

唔熟書唔好恥笑我住啦....
1945年七月先Trinity test
時人笑美國無限資源，佢都唔會逐個島打，玩island hopping
我地憑咩同爪牙玩消耗戰？
"You tell her I was told that she is NOT important enough to be on the Treasury sanctions list. Ouch!"

美國有資源
但你類比緊香港
我想問你點樣用香港資源去對準政權

美國有資源都唔逐個島打，你覺得香港無資源仲建議刨佢爪牙？
我諗唔透

明答你咪犯國安法囉 [url][/url]

又話長期抗爭?

美帝有資源先有得揀直接打大佬
香港冇

要贏唔打大佬打蝦毛咩？
冇資源更加要打最痛個位，成班親共派都係共共condom, 打班domdom做乜？
照你咁講，以少勝多係假新聞？
其實好多港人、港裔出緊力，好多友好提緊水
只要有心，人人都係食神。

點打都係要以少勝多
依加係要為以少勝多創造有行條件

有利